改名叫做阿支奴啦屌

支那奴隸

推上熱門

唔推上熱門=支持共產黨+反對樓主哥

真

G 持

pish

阿森納

推上熱門！

作為阿迷我都好撚燥！

去阿記IG度留個言撐OZIL
再推下其他TWITTER

你撐父？

拉上熱門

不如阿仙奴申請轉戰中超啦
有習大大加持

有冇阿迷入黎同樓主挑機

唔奶共點賺錢點重奪歐聯

阿狗公海冇邊幾個打得